【足球歷史一役】美斯今晚有3個敵人

尼日尼亞
冰島
森柏奧利

我相信呢一關係美斯人生最大考驗
如果輸左唔係輸場波
係成個人生自信都輸埋

但係如果呢關過到
自信心應該會返晒嚟
有機會順風順水直到尖沙咀

請好好珍惜 美斯

美斯講過
願意用所有獎項換一個世界盃冠軍

【仲有角球吖！美斯】

美斯都係deadline fighter既料
最後一刻先發力
之前輸波係營造緊張氣氛炸
你班傻閪

1抽3

前有敵軍
側有冷箭
後躝著火

真係幾撚難打

上吖美斯

今晚好大機會出局

睇到個鳩陣 又係無戴巴拿就知9成出局啦

唔係冰島，係睇克羅地亞會唔會玩尻佢姐

美欺登機

自己踢好啲先啦

格仔都係 0.5 個隱藏敵人

上吖上吖

喊撚左出嚟

美斯過左一生人最難嘅關口

我係祖迷
睇到你呢句笑左出黎